碧咸終於抵港及出席活動！

「萬人迷」碧咸（David Beckham）終於嚟咗香港啦！今次碧咸雖然未有喺社交網Instagram直擊自己飛抵香港，但不少粉絲亦在IG透露碧咸嘅行蹤。

原來碧咸除了在今日下午2時45分會以友邦保險全球大使身份在中環海濱活動空間出席友邦香港財務策劃顧問MDRT(百萬圓桌會)大會之外，較早時候亦以一身Sharp醒西裝Look現身位於灣仔的友邦大廈，出席一個簡單嘅分享會，全程笑容滿面，暫未有因家鄉英國倫敦遭受恐怖襲擊一事而影響心情。

屌...差啲見到佢

好想同佢含

我地保險業真係威水 請到咸爺

同行光榮

D plan又要加價喇

早d食飯可能見到

個活動我地公司搞

諗起致命復活

琴晚幫碧咸含完
好撚大抽

靚佬到

9成又去紋身

頭先經過請佢食左個譚子
佢話帶返大英帝國應該有得搞

出席分享會期間碧咸不忘表演娛賓

對皮鞋一睇就知唔掂

Agger

要問下皮鞋先知

又抵港

仲未有海嘯警告既

九龍灣見到佢

好想搵佢

奇狗平時著皮鞋踢波

15萬一對著用尼踢波？

屌你老母瀨屎仔

皮鞋狗

where

office
九龍灣？

成班餓狼

d C9餓左好耐

Kent & Curwen office

beckham collection

小心地滑

俾我都會濕晒

雞仔聲，不了

慢慢等啦